幫一班dse考生打氣

一班dse考生就快考dse 大家記唔記得咗考聆聽會有晨光打氣站 大家可以去留個言